有線中國組：中國養老金結餘，只能夠用 17 個月

【有線中國組：盈餘省市撥錢填補赤字省份】

中國養老金結餘，只能夠用 17 個月。

為了應付壓力，中央下令，仍有盈餘的七個省市撥錢填補其他省份的赤字缺口。

這個劫富濟貧的方法，長遠是否能解決養老金入不敷支問題呢?

留意稍後《有線中國組》節目，會有詳細報道。

今晚 9:30 凌晨 00:30 有線新聞台

‪＃‎有線新聞‬ @有線中國組

嘩 精彩
倒數17個月

一方有難八方支援

十四億人，有幾多廢老呢🤔

央行研究局局長徐忠：探索地方政府財政破產製度

坑殺老人

依家係八方有難，一方支援

前日接763貨都用左100億啦

解決提出問題嘅人

長貧難顧
刁腫幾時通商寬衣開放全民賣淫
D支那臭閪都可能搵到飯食嘅

緊係啦, 個閪市都唔撚識升, 想從中抽鳩散戶水幫補都做唔撚到

腥港就勁呢 , 推到樓價高一高 迫鳩班傻閪入市 , 賺稅都賺撚到手軟

再唔係就推鳩個股市上去, 又等散戶接貨又吸多啲交易稅

殺曬佢地

究竟刁近平會唔會起集中營俾支那廢老呢

一方有難
香港綜援

香港係南方, 你唔係以為可以置身事外下話

應該好快走數

成班阿婆, 賣咩淫

好多大陸中年人 都呻 要養父母好困難

如果中共殺哂D老人家, D中年人一定好開心

所以咪話要支援，反正立法會邊個一反對就夾走佢，政府咩議案都一定通過

如果真係成功建設民主中國，可能大比數通過

養廢老維穏費

有線支那組

係

男朋友 大陸親戚
廣州有戶藉
每月有一皮港紙養老金（政府俾）

有線新聞真係極高質

放心，佢哋仲會南水北調

香港D廢老賤畜話之佢地死啦

換言之，17個月內必須打仗
唔戰死就聽餓死

中國人民銀行決定適當擴大中期借貸便利（MLF）擔保品範圍

廢老？殺左咪唔駛養
解決糧食危機
唔驚貿易戰
中國強大了

大陸養老金 仲高過社署過老人津貼 一出事真係有野睇

垃圾都可以做擔保借貸

好治癒

我反而有興趣想知係邊7個省市

我d親戚都有幾千蚊一個月

先殺啲高薪老人

有線中國組簡直奇葩

飯民左膠唔該聽書
搞全民退保死路一條

我好興奮呀
快啲撥晒港豬啲錢去拯救中國蒼生啦

利申：唔洗交稅

,

定性佢地係低端人口再坑殺佢地啦
共匪最愛

唔會既 一野抽番係香港入市賺左既咪夠填
不過香港就。。。

死緊d家產咪比曬佢囉

唔洗殺, 等佢地慢慢餓死就得

呢D廢老 無氣無力, 想搞革命, 連掟磚都唔夠力啦

將所有省基金集合成一個中央機金咪可以統一發放，唔公佈數據咪冇人知邊d省要人補貼

有乜所謂最緊要發展 況且上一代咁捱得

留名睇上一代表演

上面啲退休福利好似仲好過香港 冇哂錢都唔出奇

其實咩人先有養老金拎

早幾日公布咗，要求所有省撥幾%俾中央做個基金黎再分配

支爆

解決唔到最後咪一車車掃落香港囉
仆街贏國一向眼不見為乾淨吖嘛
屌你又贏

d城中村每年有股份息派比d村民，d村租地比人或者自己起商場投資，有d村一年每人派幾十萬息，唔知個d村老人家有冇養老金拎

哩樣都聽過
廣州佛山都有哩啲發咗既村

屌
黨帶頭炒樓
叫d後代埋單咪得囉

成10年前已經聽到廣州三元里村每年分2，30萬，依家一定唔止，再加上一棟樓7層有5層租比人都有幾千錢個月，d生活不知幾優柔

緊係死啦，養咁多垃圾，連d高速收錢d阿姐，退休都拎4k幾

咁正，咁又似返d共產國家

年頭有d省好似已經叫簽養佬金欠款拖住先

中共好白痴

對住D 退休人士, 就狂派福利
對住D 年青一代, 就打壓佢地

其實應該調轉, 唔好理退休人士, 因為佢地退休之後無哂力, 想搞革命都搞唔起
然後派福利比年青一代, 令佢地更支持中共

真正 坑爹

要交稅紀律良好

中間失業無交唔知幾多個月就唔夠資格
好似做housewife無交過稅無份

廣東省上海北京養老金係好
但北邊某d窮市都只係得幾百蚊
加埋而家交稅薪金上到三千幾先交
窮鄉僻壤邊有咁多月薪
咪又係無份

所以落黎香港勁多撈佬撈婆為主
廣東人福利咁好邊恨黎

d官為自己退休鋪路嘛

咁又係，依家d廣東人生活條件仲好過香港，依家成日笑早30幾年前落咗黎香港嗰啲人，話依家大陸生活好過香港，但係又唔諗下當年就係靠落咗黎香港班人個個月寄錢返上去救濟佢哋

支國種養老金福利遲早會爆

10-20年後 社會平均40歲以上

根本上除左大幅開刀 無辦法

有線中國組班記者會唔會被消失

係香港拎錢去救囉,唔太難姐

D財產又畀人共哂去

強制退休要被沙漠旅遊一個月 唔死先有得拎養老金

佢地係冇社會福利，睇醫生，搭車果d
全部靠舊錢，但係舊錢可能俾中共拎曬去填股市/樓市

鄧小平嘅超級地雷=一孩政策
佢當權嗰時就慳返育兒成本，造就高速發展，鄧小平就上神枱
下幾手接嗰陣，就唔夠人開工，冇人養老人

依家係老人多過細路喎

再多都冇用啦 得返17個月

冇錢咪cut鳩養老金囉
你慌啲老蝗會反抗咩

呢個一向都古惑仔
毛魔冇鬥死佢算佢好彩

澳門都係咁樣，直接扶貧做藉口送2000億上去

送完上去啲官又咪貪返去澳門

怕甚麼

食兩家茶禮真開心

等你做中蟈人呀啦

政府官員係唔洗供但又有很享受退休福利
（奶似仲優厚啲）
搞到啲官就⋯⋯⋯

會唔會搶香港錢架?

發生緊既事唔洗問啦吓嘩

救中興
救海航
建海軍

救海航真係浪費錢
救中興起碼保住一班高新科技就業

呢d就係共產既on9地方
以為拉上補下可以救到呢個社會
資本主義既失敗者係要訓街, 令到無經濟能力既人係社會消失

香港呢方面要學習下

關共產主義撚事咩
根本中國係失敗的資本主義

中興都係依賴偷人技術同入口晶片，加埋大量國家補貼先run到之嘛

無野好驚
中國咩都無
就係錢大把

養老金入市

有線

殺左班老野
俾班後生食
一次解決眾多問題，糧食同金錢都winwin

香港果幾萬億將會全面進場

咁似連登仔d口吻嘅

廣東又比人搶錢

笑咩笑

要香港填就好笑

唔好話冇呢個可能

高薪老人，準備幫佢地做定喪禮

說明Trump Trump高招！
Wall Street果班明顯幫手獻計

中國首爆地方政府欠薪 湖南耒陽發不出公務員薪水

救中興
救海航

然後地方的公務員冇糧出

想繼續有高質新聞，有能力既不妨每個月俾幾舊訂有線新聞台當支持吓

分分鐘? 直頭係啦其實..........
你仲要對比番佢地收緊既錢同而家班後生仔搵既錢

等於香港老人家收緊萬幾蚊一個月

什至兩萬

你話多唔多?

我估都係沿東南海個幾個再加北京、上海

廣東、江蘇、浙江、福建、北京、上海和深圳

傷兵比陣亡士兵更麻煩嘅道理

海航擺明王歧山私人金庫

以佢地位要動用國家錢保有乜奇

一早填緊啦
你以為起條咁嘅高鐵同港珠澳大橋真係要成二千億港幣?

香港政府決定起地鐵直達北京 永續公程

大灣區係為香港人發展
快撚d比錢啦林鄭

全國60歲 被安樂死

一早做緊

唔係咩叫南水北調

同埋大家d mpf

幾時減政府工人工？
政府入面太多人親建制

仲要依家好多新移民5，60歲先至落嚟

支爆真的來了